無美C巴>無C7皇

Confirmed

不嬲無美斯踢得仲好

無左美C，兩隊都順左

牙朗回家吧

皇迷轉移注意力

贏4粒，會唔會差太遠

who needs messi

賤種蝗

係5

呀蘇即刻解放
美斯又克制隊友

5減1唔係4?

老馬真係

巴塞冇美斯一樣咁勁
皇馬冇c朗廢到仆街

唔好講真相出黎

有係到咪又係贏多贏少 咪又係試過40 50 30
咁撚樣都打到飛機仲好意思講乜撚無美斯仲順
有美斯炒撚左你班賤種10球啦今季無c丹無c朗咁撚廢

唔識計數
唔係講入球數